如何不被警狗定性暴動

平時撞一撞都話暴動
而家呢
驚員:一定暴動
長官:普通衝擊(心諗:咪撚暴動呀～我架車好撚貴架)

不過佢唔定性暴動都可以告暴動呢